** CÓDIGO 'oi.py' ALTERADO PARA QUE FUNCIONE DE ACORDO COM OS TESTES **
 Estava tendo problema com os if's que verificavam e add nas listas de UNDO e REDO. Também um dos replaces estava usando 
um campo a mais e isso impedia que certo Start CKPT fosse verificado.

# Agora testei para o teste03 e teste01 e funcionou de acordo com o teste à mão que fiz. O teste02 não fiz à mão mas acredito que esteja certo também.
